昨晚我在新北江買了三餸飯做晚餐：21082017

煎倉魚
鎮江骨
鹹蛋蒸肉餅

幾錢

連埋湯要50呀贊哥哥

三餸其一係成條魚
幾錢？

幾抵屌

咁貴
窮撚食唔起

難怪你係肥婆

漢堡包對面？

留咗肉餅同醋骨今晚食

連湯50 唔連我估4X

洗衣鋪隔離 細細嗰間

平時食雙餸飯都係廿幾

係呀 魚係一餸
有蓮藕腩肉，水蛋，雞肶，椒鹽豬扒。。。

贊哥哥 我食過朗屏下面果間 D豬手酸咗

咩來 冇去開果頭

邊度仲有廿幾,求推介

3餸飯

X2

街市熟食

邊個街市 贊gaga

唔知 好耐冇食過 呢排自己煮

唔係$25炸咩

幾樓

咸到生腎石